[PC]Total War: Warhammer 1,2&3(6) | 三部曲最終章：混沌四神現身 | 震旦王朝登場

《全軍破敵：戰鎚》是一款由Creative Assembly開發，經SEGA公司通過Steam向Microsoft Windows、Linux、Mac OS平台發行的電子遊戲。本作結合了全軍破敵系列的玩法和Games Workshop公司戰鎚系列的背景設定；所以是全軍破敵系列第一款非歷史背景的作品。

Q: 隻Game玩乜？
A: 同其他Total War 系列一樣, 分戰役同戰鬥兩部分, 戰役部分要包括軍事外交同建築等等, 戰鬥部份則是由你親自落場控兵打

Q: Warhammer戰鎚係乜東東?
A: Warhammer Fantasy係Games Workshop 於1983年創作嘅一款桌上遊戲, 以中古魔幻為背景創作出唔同種族同角色. Total War Warhammer 基本都係沿用該系列嘅設定製作呢隻game

Q: 唔熟啲設定玩唔玩得?
A: 完全冇問題, 大路設定基本同現時其他RPG類似, 都係人類獸人精靈之類, 但亦有戰鎚自己獨創嘅種族例如鼠人, 之後慢慢發掘都得

Q: 買咗3使唔使買埋1同2？
A: 一二三集都有各自獨有嘅種族, 而第二集同即將推出嘅第三集都會有一個免費DLC地圖可以俾你以DLC嘅形式玩返前作嘅種族, 簡單啲講即係第一集嘅種族可以疊加落第二集到玩, 而第一第二集嘅種族都可以疊加落第三集到玩。對前作種族有興趣就買, 冇就唔買都得。

Q: 咁多DLC買邊隻好？
A: 優先買晒123本體先, 如果買晒本體, 仲想買DLC嘅話, 比較抵買嘅有1嘅木精靈同諾斯卡, 2嘅海盜同古墓王, 當然其他按喜好亦可以趁特價買, 仲有至緊要down齊所有FLC

Q: 戰役好難玩點搞？
A: Warhammer嘅戰役對比起其他Total war系列的確比較難上手, 建議由最低難度開始玩起, 揀容易起手嘅種族例如: 帝國, 矮人, 高等精靈

Q: 有冇得同人連機打？
A: 有, 有分多人戰役同多人戰鬥, 目前大多數線上玩家都係玩多人戰鬥, 上限4v4, 想搵香港人一齊打可以去下面提到嘅Discord group

其他嘢有人想知再講

WH3 預計2021年尾推出

WH2新手入門教學

WHI 基本種族簡介

帝國

戰鎚世界中最強大嘅人類勢力, 由人類史上最偉大嘅戰士Sigma創立, 以信仰、鋼鐵以及火藥鑄造而成嘅龐大帝國。

優點: 各種威力十足嘅槍炮提供強大嘅遠程火力, 亦擁有數一數二嘅重裝騎兵沖破敵方防線
缺點: 步兵質素面對各種妖魔鬼怪略顯孱弱。

巴托尼亞

帝國以外嘅另一股人類勢力, 文化上與帝國截然不同, 信奉湖中女神並以俠義與榮耀自傲嘅騎士國度。

優點: 擁有種類最多最強大嘅騎兵, 空軍亦屬一流, 機動性極高
缺點: 步兵同帝國一樣偏弱, 而且缺乏槍炮, 導致殺敵嚴重依賴騎兵, 好考操作

矮人

為人熟悉嘅古老種族, 頑固自大並極之記仇, 逼切喺各種外敵威脅下恢復昔日矮人帝國嘅榮光 。

優點: 重型步兵結合各式各樣嘅槍炮器械, 堪稱最襟打嘅種族
缺點: 移動速度慢同缺少騎兵嘅情況下導致機動力基本為零, 主要係防守型打法。

綠皮

獸人與哥布林嘅統稱, 極度好戰嘅蠻族, 曾多次入侵人類、矮人甚至精靈國度掠劫。

優點: 價格便宜嘅各色兵種, 以數量優勢壓倒一切敵人, 亦擁有強力嘅戰鬥加成（Waaagh!)
缺點: 士氣低下容易潰敗, 單兵作戰偏弱

吸血鬼伯爵

令人心生恐懼嘅不死一族, 佔據住帝國一個東部省份, 一直覬覦住帝國皇位。

優點: 不死軍團可以無視己方士氣戰鬥至最後一刻, 加上各種亡靈血獸大大打擊敵軍士氣, 亦擁有強大嘅復甦魔法。
缺點: 完全冇任何遠程兵種, 而且被火焰剋制。

WHI DLC種族簡介

混沌勇士

混沌眾神於凡界組成嘅聯軍, 由永世神選帶領住各路混沌邪神信徒侵略文明世界, 秩序一方嘅共同敵人。

優點: 重甲步兵加巨型怪物, 側重近戰肉搏
缺點: 缺乏遠程兵種

諾斯卡

北方苦寒之地嘅掠奪者, 以不同崇拜混沌嘅野蠻部落組成, 曾多次經海路南下侵掠帝國領土。

優點: 與混沌勇士相似, 同樣著重近戰, 但就以輕裝狂戰士為主力配合怪獸同戰車衝陣.
缺點: 缺乏遠程兵種及近戰騎兵

野獸人

被混沌力量污染扭曲而變異成半人半獸嘅怪物, 以獵殺人類甚至精靈為樂嘅兇殘種族.

優點: 擅長伏擊偷襲, 軍隊以角獸人、人馬、牛頭人等高機動性兵種組成, 亦擅長各種召喚魔法。
缺點: 缺乏裝甲而且領導力偏低

木精靈

遠古時期從精靈一族分裂出去嘅分支, 定居於森林, 熱愛大自然但亦極度排外, 當遇到入侵森林嘅外來者就會化身獵人將其一一獵殺。

優點: 以輕步兵同弓兵為主, 擅長埋伏及游擊。
缺點: 缺乏護甲導致士兵損耗高。

WHII 基本種族簡介

高等精靈

與矮人一樣同屬遠古種族, 知曉各種魔法知識, 一直以守護者自居維持世界嘅平衡。

優點: 非常全面嘅種族, 步兵弓兵都屬上乘, 兼且可以驅使龍、鳳凰、獅子等神獸撕破敵陣
缺點: 兵種人數少價格貴。[/quote]

蜥蜴人

比精靈矮人更悠久, 蜥蜴人嘅歷史可以追溯到古賢者創世時期. 現時蜥蜴人一心只為實現古賢者定下嘅偉大計劃.

優點: 兇殘嘅恐龍配上強悍嘅蜥人步兵, 十分擅長肉搏戰。
缺點: 軍隊容易陷入狂暴狀態不受控制。

暗精靈

從高等精靈分裂出去嘅種族, 崇尚暴力色慾等等被精靈視為墮落嘅慾望, 與高等精靈內戰分裂後互視對方為世仇。

優點: 兵種與高等精靈類近, 十分全面, 而且獨有嗜血加成越戰越強。
缺點: 同高精一樣人數少價格貴。

鼠人

戰錘世界最神秘嘅種族, 潛伏於龐大嘅地底帝國, 生性殘酷卻又極度膽小, 每分每刻都圖謀住將地面世界帶入一片混亂與毁滅之中

優點: 戰鬥風格詭異多變, 可以憑數量優勢一湧而上, 亦可以憑古怪黑科技遠程轟炸, 又或者以各種變異怪獸衝破敵陣。
缺點: 領導力極低, 士兵經常逃跑

WHII DLC種族簡介

古墓王

曾經人類最強大嘅國度, 於一次邪惡嘅黑魔法儀式之後所有活人於一晚間全部消失, 被埋葬於古墓嘅各代君主及與其陪葬嘅軍隊卻因此而復活, 其所在之處被稱爲死人之地。

優點: 同吸血鬼伯爵類近, 都係以骷髏為主組成主力再加上各種巨型怪物, 但唔同嘅係古墓王有弓兵甚至炮兵。
缺點: 代價係步兵極弱, 基本只係用作充當肉盾

吸血鬼海盜

由吸血鬼海盗王Luthor Harkon創立嘅不死艦隊, 活躍於Lustria叢林東部海岸, 遊戲中為咗支配海洋而尋找可殺死海龍嘅神器。

優點: 依靠槍炮輸出嘅種族, 遠程火力極為強大
缺點: 相對步兵極弱, 近戰經常處於劣勢

WHIII 基本種族簡介

四邪神之恐虐

[center]代表戰爭, 榮耀, 勇氣, 憤怒, 力量以及憎恨嘅混沌邪神。亦被稱為血神, 殺神。越係殘暴嗜血嘅戰士越受恐虐青睞, 只有無窮無盡嘅殺戮先可以滿足祂對鮮血嘅渴求。

優點: 未知
缺點: 未知

四邪神之奸奇

[center]代表法術, 萬變, 進化, 命運, 謊言以及欺詐嘅混沌邪神, 因為經常以渡鴉形象現身亦被稱為鴉神。比起簡單直接嘅殺戮同破壞, 奸奇更偏愛算計同陰謀, 企圖將現實世界陷入一片混亂之中。

優點: 未知
缺點: 未知

四邪神之色孽

[center]代表愉悅, 熱情, 縱慾以及墮落嘅混沌邪神, 亦有暗黑王子, 歡愉之主嘅別稱。作為慾望君主, 所有生物擁有嘅慾望包括貪婪, 食慾, 色慾等等都係色孽用以腐化心靈嘅工具。一旦墮入追求極樂快感嘅陷阱, 成為色孽嘅信徒及奴隸只係時間問題

優點: 未知
缺點: 未知

四邪神之納垢

[center]代表疾病, 腐朽, 毀滅, 死亡與重生嘅混沌邪神, 亦有瘟疫之主嘅稱號。作為四邪神中最古老嘅一個, 由生命誕生之初以及伴隨而來嘅生老病死等等嘅現象而產生, 納垢對其信徒亦係四神中最為包容嘅一個。不論男女老幼, 無數嘅納垢信徒都期待著於一片瘟疫嘅世界中得到重生。

優點: 未知
缺點: 未知

基斯列夫

[center]位於帝國北方嘅冰雪國度, 由於經常受到各種暴雪侵襲以及來自混沌嘅威脅, 孕育出民風彪悍嘅戰鬥文化。基斯列夫嘅子民以熊神後裔自居, 自古以來就站在抵抗混沌侵略嘅最前線。預告片中由大名鼎鼎嘅冰雪女皇帶領著勇武嘅基斯列夫軍隊與混沌恐虐惡魔大戰。

優點: 未知
缺點: 未知

震旦

[center]位於遠東嘅神秘大國, 目前對其所知嘅資訊有限, 只知道震旦由天龍化身嘅龍帝所統治著, 而且過往似乎擁有抵抗混沌侵略嘅歷史, 甚至為其築起一條長達萬里嘅堡壘長城。預告片尾透露出震旦已與基斯列夫聯手共抗混沌大軍。

優點: 未知
缺點: 未知

有用連結：

(重要注意)
呢個叫Total War Access嘅網, 註冊之後連落你嘅Steam ac, 可以免費獲得獨家FLC兵種同英雄單位

中文版中古戰鎚歷史設定集

香港全戰youtube channel

香港全戰約戰Discord

隻game嘅Wiki page

介紹唔同種族兵種及Game mechanics 嘅英文youtube channel

每日updated高手對戰記錄嘅英文youtube channel

定期更新各種介紹戰鎚世界設定嘅高質英文channel

分享下我用緊嘅Mod

Better Camera Mod－顧名思義係用嚟改善視角, 令你可以更遠/更近欣賞戰鬥

Hooveric (Dryrain) Reskin－多樣化士兵嘅外觀, 同時改善材質同色彩, 極力推薦

Improved Lighting & Weather－改善天氣效果, 部分地圖加上日光/月光, 對比更鮮明

Alternative Lighting－鍾意貼近原著黑暗少少可以用呢隻, 少鮮艷色彩突出返暗色系

Legendary Lore－介紹設定嘅Mod, 領主去到某啲地方或者打某啲特定角色會彈相關資料俾你了解, 幾啱鍾意睇Lore嘅玩家(得英文同殘體)

Reshade－呢個嚴格嚟講唔算Mod, 而係一個後期再加強畫質嘅Software, 有興趣可以跟下面條Link 安裝(P.S. 有可能導致Lag, 自問部腦有返咁上下就試下啦)

以上都係官方版通用嘅戰役MOD, 鍾意Hardcore少少嘅可以自己發掘其他類似SFO嘅大改MOD

裝咗MOD同Reshade嘅靚Game shots

Credit:

Update咗個po頭, 混沌信徒聚集

推到6 印仔正垃圾

講起鼠疫新dlc聽講會係 chaos waste

咁有心機得唔得嫁

之前特價買咗 玩完新手關
之後起嗰大廳到都唔知做乜
好難上手 又多英文
又有好多技能咁

仲未解到野獸人完GAME成就 好撚悶

剩係知跟大隊拎書拎寶物

獵巫最好用

強行解成就咪得

打全球MODE時tomb kings樽頸中
都係發展番Chaos先

三國撚最近入手咗戰錘2，依家玩緊高精。

岩岩請咗隻法師，有特性係可以減建築時間同成本。想問下係咪就咁擺個法師係坐城隔離就可以發動到個特性？

只要佢起嗰到就得 即係單獨咁企 或是入咗隊
但要注意佢表示嘅係行省定地區
行省係行省中所有城都有buff
地區只有一個城有buff
地區條線可以放遠地圖嚟睇

哦 我就奇怪點解個法師唔識走入座城，明明去人哋城偷科技係會有個box彈出黎俾我㩒係咪要執行呢個行動

被動技能同特性 企起樹就有

+全體法力英雄只要生存就得
領主只要出過世就得, 可以disband左佢

洗領主

睇LEGEND個直播
點解攻城個陣D AI咁撚ON9企定定係城入面等佢開技殺
見佢玩左咁多日都係老鼠激光炮+法師召廢兵狂洗
真心好玩咩

Ai等緊佢上嚟肉搏
佢就射鳩人
其實一係俾ai屈
一係屈番ai轉頭
無計
Ai做得唔好
佢好鐘意玩老鼠 特別呢個派系

應該係
自從有呢個派系
佢鐘意玩老鼠

因為essay game easy life

打機緊係要玩得爽

虐心為咩

標題好EPIC

佢控兵真係超勁
但玩高精只會用清一色弓兵
之前比人屌過啦唔知係咪假膠

咁其實掉亂嚟講都得
Ca隻game做得好嘅話
佢根本無機會cheese

無計，ai太勁真係好難打
有次ai on9一半兵走到河對面先發現無路，又走返轉頭，比我輕鬆射死

岩啊
攻城個ai會調哂d兵係城下比人射
高難度對面弓兵都揪贏騎兵
仲有成村人追一個將軍
希望第3集執下個平衡

好抵打嘅問題

請問legend哥個圈子裡面「cheese」大概係乜嘢意思？同遊戲機制漏洞有關嘅盲點？

大於可以譯做中文嘅屈機, 屈臭機

玩緊高精泰瑞昂雙簡單，想問大旋渦果行bar如果儲滿咗，係咪即係打爆機咁解？

儲滿再打最終戰
回合結束制隔離有制㩒入戰役目標

打輸就無計麻煩reload再來

乜Skaven堆遠攻咁撚癲架咩
一堆Chaos Warriors比佢地溶哂咁款

好難打輸嫁喎

不嬲魔法>遠攻>近戰

又爆post

即係打完最終戰就贏？唔需要佔領晒成張地圖嘅城？

有另一個目標係佔五十座行省
你搞掂其中一個就得喇

Chaos一嬲諗係硬皮衝架咋魔法唔太識玩
又或者都要儲定d Hellcannon響手

所以如果買TW3的話直接練Khorne

doomstack 炮灰

或者nurgle爆人海

五十座有排玩
如果想填色都唔怕既

TWW2 食物鏈
英雄/領主=巨獸>魔法>遠攻>近戰
所以故事中令人毛骨悚然CHAOS WARRIOR/CHOSEN係隻GAME變左地底泥 好似三五成群入面既呀雞咁

儲滿石唔好即刻做個任
好易中伏
KO左D 汁邊D 蛋散鞏固好地盤再一次過攸

老鼠係黑科技既代表

次元炮
次元炸彈
次元火槍
次元核彈

燒雞

核彈/瘟疫>英雄/領主=巨獸>魔法>遠攻>近戰
好似係咁排

近戰一係人海一係靠技能buff
所以綠皮鳩衝好屈

武器小隊屈到悶
下次玩生化武器

是咪睇少泰哥

泰哥坐騎有冇用??
而家仲係步兵

阿寶

瘟疫老鼠人海
不死人海
睇嚟nurgle 會勁屈

炸彈好啊

無心機搞啲紅色城

士氣低左少少

大地圖先慢慢掃

咁睇得起呀雞

次元智商

或者夠三隊，每隊最底限度守個三座城

有跑快啲 血多啲

首先要當飯食
扑野要當護身符咁戴

其實就咁海都好爽

剩係派佢上去咪算
其它打氣

好似無矮人同海盜咁脆

白旗嗰陣都打到7788

你白旗人地都白旗咁

配嗰生命法 其餘弓

最屈係 走咗會再番嚟 煩都煩死

領主會收頭嫁喇

咁個個都會既

法師

永續一挑幾千無難度

讚美樓主
有無人同我一樣鍾鍾意玩戰役用⋯用帝國同矮人？雖然成日日被新派系吊打，但但⋯玩落好熱血

YesYes
斯卡文腐蝕+1

識玩玩卡王

老鼠係易走易返
之前覺得屌好難用
依家發現係好多優勢嚟

綠皮魔法用唔落

士氣+8

往死裡打

追擊又唔係
唔追擊又唔係

綠皮對鼠人係有點劣勢

係無咩組合既

記得配埋祭司

Nurgle真係不了
尚武者就是要戰
不過真係希望佢地導魔法防禦好番d，而家不論邊個版本都好似唔太體現到佢地內建抗魔

仆濕你

跑得又幾快

等出新trailer睇下點
全部預設抗魔光環
或者英雄光環加魔防

你當卡王流咩

加嗰火法bbq

巨魔女巫好少少

往死裏打 wh版

一開始有件神器召喚石像幾好

阿雞

通常紅線第二階段有加15%魔坑落前排

大肚專屬而已

我諗應該會有個表似暗精綠皮咁
殺到差唔多人頭就有加成

係幾好用既
食譜加成幾強大

有冇巴打知道 戰場上中 要打到對方d兵得返幾成兵力 完左去返戰役果陣先會成隊消失？
例如 45人口騎士手死剩5隻 會唔會直接消失？

燒死先嚟加

個位數一定收皮
但怪步未必

我玩左成千幾粒鐘都未明個戰場既MECHANIC
尤其是戰場上D兵既血條有咩用? 唔係兵牌個數字
有時對面D兵 血條空晒 但係兵牌仲有成1000血

易走＝保留兵力， 拆散人陣形
方便武器小隊做野

近戰勁果d對住鼠人形同弱智

無記錯個血量係所有兵加埋
即係當海衛有50人，血量總數係5000

只要仲係50/50 血量點都有得恢複到5000
死左人就去唔到5000上限

即係25/50 剩底最高血量得2500

好似係咁
變左補血只係補到未死既人血量

走左又追唔切
除非用騎兵同遠程之類

剩底血量太少都會解散既

痛苦光環既朋友

越痛越爽
成堆M屬性

血條會有一棟表示最高回復量
吸血鬼魔法可以復活已死嘅
領主 英雄啲單體單位有限制嘅回復量
好似要指住血條隔離粒血先會彈出嚟xxx/xxx咁

唔係講果一棟
我想講紅色果忽
例如逃兵好多時成條紅色血條冇晒
但兵數量仲有2到3成
究竟條血條代表d乜？

話說領主英雄升lv係咪唔會升能力？唔計用技能點

諗左好耐但係又好似唔見有人做比較

呢條片LEGEND都比鼠人玩死
仲要係skavenslave

唔會

係咪講緊下面黃色個行
無get錯係士氣條來
有無圖cap來望下

即係嗰2 3成兵仲有最後一滴血

咁就放心

有幾可全部殘血

吓 唔是常識嚟嫁咩
一開始玩都知

真係唔知
玩左咁耐都無諗過呢個問題

should we run?

yes yes yes

啲模組動作好鳩嫁
成隊兵起面前 條龍都可以撞去最少模組嗰邊
明明你打直衝就衝散成個陣 都唔知做乜

硬是覺得跟本大型怪撞落大堆士兵做唔到撞飛一推人既感覺

即係係面d兵頂住前面既就卡住左咁

玩咁多次都係木守宮感覺最正

地底靈脈

因為電腦啲ai起你一衝就拉後
等於撞嘅範圍縮細咗

因為最近嗰擊倒改動？

攻城武器好型

識玩一定玩色孽人

所以感覺上大怪好似格硬停左係到咁

Ca on9姐

唔知關唔關事
印象中騎兵可能係大型單位不過人多所以感覺上撞飛多d人
效果好似好好多

第三集會生性好多既相信

我明你講咩
怪獸衝撞唔同騎兵係成個模組衝埋去
得少數怪獸係

望佢第三集有改善
好多野有待改進

除左單人部隊，大約係死95%以上人數就會消失

唔知關唔關事，就係打到佢分勝負彈個結束之後，其實可以繼續手動打，敗方會一直逃走

其實㩒個結束，之後嘅部份係唔係會當自動戰鬥，所以少兵嘅基本都死？(有時對方有一隊仲keep唔少，如果直接結束出到去佢嗰隊會扣少少但係留得低。如果手動追殺就可以滅到成隊

手動到最後嘅最後好似可以保得住多啲兵，唔知係咁啱 定個系統真係咁

手動追擊係好啲，直接禁結束個戰果同你禁結束個嗰moment係幾乎一樣，追到嘅話手動去追擊會殺多好多兵，如果好多殘兵，手動追擊戰果會差好遠，所以通常都手動，除非係攻城，同round打贏同一隊第二次，敵隊强行軍呢啲强制滅隊嘅狀態，或者追唔到先會早禁結束

原來手機出左隻幾似 Warhammer online既game:

暫時見到得秩序陣型既人類高精矮人
人類就有祭司同獵巫
高精就有法師同暗影
矮人就有工程師同屠夫

有興趣可以試下 不過見佢話仲係EA緊

暫時睇圖同片頭都見到會有最少有得打野獸人暗精chaos同老鼠

諗起咸豐年前果隻戰鎚ONLINE
想玩番

睇緊d concept art
好鬼正

出左玩得啦
不過EA有排更新

卡王

卡巴有玩？

琴晚開左個高精女法師玩左頭幾個少任務

女法同男法遠睇唔計身型無分別

暫時有獸人同人類打

矮人有女角

風起了

beastman

Son of sigma
但無sigma一半咁勁
又要攞人鎚仔

All free?

掛個名都嚇得下人

手機game

要買佢本雜誌先送

戰鎚online移殖

基本上steam有折個陣都買晒

敗家仔卡王

norscan dlc是送的

而家有留意d lore
好想玩番戰鎚online

尋晚chaos向南推一大堆empire同vampire counts頂響度
都係番轉頭統一左北方先

話說有無人分享下chaos玩mortal empires時執咩兵好？
而家我都只係得兩個lord，諗緊開唔開第三個

用高精剛剛同CHAOS打緊
最勁一定係HELL CANON

好撚勁的

唔嫌棄就玩住手機先

HELL CANON DPS一定最高
場場鳳凰一定直衝佢先
CHAOS全近攻對住姊妹團
CHOSEN都比人射到爆菊

卡巴冇人陪你玩咩

1時體驗過啦
不過有無話幾多支好？
同埋其他構成都真係要諗下
幾驚錢唔太夠

發現新大陸系列
原來LEVEL個圓圈有顯示你個英咩配點
黃色多姐係BUFF 軍隊

打VAMPIRE 唔洗咁多啦
帝國人地都有地獄火箭
留番D 位出騎兵好

其實就連加唔加英雄都係要諗過下，一黎食錢二黎食位
1時主體都係普通Warrior加少數Chosen，然後加埋6-8隊Knights或Chariot，後面兩支Hellcannon就auto打天下
但係2似乎已經無得咁

咁多CHARIOT?
我覺得CHOSEN 法師都勁勁地
同埋D 揸鎚人馬

Archon一人doomstack
一係全龍，一係全炮啦，步兵行得仲慢過矮人

上面話6-8係knight加chariot，反正兩款都係用速度打側或背為主，chariot可能少d
而Troll用過一排但好似好伏應該唔會再落
Dragon Ogre就有排先升到

冇得射爆敵人有d唔慣

Troll勁野去左Norsca度，冰怪石怪

勁野黎?
場場未打到入肉已經射走左
勁低LEADERSHIP

Sor,係勁少少，唔係好勁

重甲巨魔其實幾勁, 但要保護好

應該BUFF 下D TROLLS
D動畫應該好頂癮

自已玩無咩所謂
過下手癮咁

有無咩channel 可以推薦講下戰役經濟思路？

呢排係屋都冇乜掂手機
都係打TW

LEGEND OF TOTAL WAR

紅色先係wo

搞錯左

有龍魔

狂戰士doomstack

隻online俾個台灣公司server玩死

。。。

Steam更新咗DLC檔

5個新檔, 對比上個木精DLC係4個

其實會唔會預購種族係混沌矮人呀
如果唔係嘅話 3嘅地圖中間混沌矮人嘅地盤會空咗一fuck
而家凡界都出到嗰到

照計二代啲種族包、對戰包喺凡世同漩渦都有得玩，我睇唔出混沌矮人喺漩渦有矴企

如果真係整種族包可能會整返一早應該要整嘅南方王國，漩渦裡面美洲嗰啲叢林地帶、凡世嘅埃斯特里亞對應返現世嘅西葡呢兩個拉丁國

或者會失望啲整個對戰包係暗精靈對野獸人，但係野獸人會重整

我都係估，希望跌眼鏡

想睇dogs of war

預購新種族 ca無話會出凡界
好似樹妖咁
其餘啲細勢力真係好難講

下個dlc都好肯定係暗精對1嘅種族
矮人同野獸人嘅呼聲都幾高

10成係beastmen wow

邊到嚟嘅10成
之前話係野獸人嗰陣
嗰風聲仲吹緊矮人

reddit個個PO都估係beastmen
跟住呢排好似WARHAMMER 邊個網有送1代BEASTMEN個DLC
如果係矮人VS beastmen就唔區
不過冇2代種族

所以係暗精對其中一方
好大機會野獸人起北美
矮人起南美

要我揀我寧願要矮人
次次都比Grimgor打到仆街都好需要更新
BEASTMEN可以等3? 因為係CHAOS有關?

我都想要矮人 矮人戰役上過得好苦
唔理有無綠皮都好

但出野獸人嘅話即係會成個重制
可以預想到之後3嘅遊牧玩法

但矮人係出曬兵種?

有怪獸 地底龍
仲好似有啲工程兵種

順便FIX下平衡性
有乜理由一堆Minor auto resolve都同成隊Waargh 55波

統一北方真係要靠自己
牛牛見唔夠打就投降
點知而家儲到四隻長毛象就反水

你用緊NORSCA?
直接打佢阿頭咪統一到北方

Chaos
就係Norsca的World Walker響度搞事

唔係應該聽你支笛?

佢15個城比我打剩四個時求和
我反建議佢做我條佢又受
準備再南侵打VC同Empire時突然宣佈獨立
我

一早就滅撚晒佢就無事
無個信得過

never trust no one

野獸人如果今次都仲係冇更新就玩撚完了, WH3有大把種族人氣高過佢, 邊得閒理野獸人

痴撚線

流浪軍隊仲勁過佢

爆城之後自己raise的話應該唔會反？

都要睇個跌序既
長期負數到-100就真係會出叛軍反你

孤兒仔

比我就油晒顏色算

所以今次都係滅佢族算

真係睇種族做人
加上有強權呢個負數位

用緊wurrzag偷到karaz-a-karak
自己坐定剷平佢讓比grimgor好?

但點解defender都會宣nakai
明明同一邊

自己滅城先有著數
幾萬幾萬咁執

強權會減
你交易既人同佢不和又減
有其它聯盟而又佢不和又減
佢宗主國對你差評又減
然後可能ai外交比錢叫佢宣你？呢樣好似未試過

求矮人更新

而家靠mod玩

矮人用護衛mod超正
唔再係坐龍椅

求名

40k就出動畫
中古又唔見你出

發達喇

佢就係俾佢自己嘅顏色打番轉頭
不過我想知你做過啲咩搞到咁

有機會
我呢排裝左新MOD 係邪惡種族外交上冇咁多Debuff
好好多

睇清d又真係
自己d小弟宣自己
太細睇過龍

呢個係咩族？

緊係自己執喇
有鑽石

睇清d個個係佢d附屬國來

不過強逼人做附屬國個好感到一開始真係好低

特產先係好野
好多加成爽死

高達

tau empire

好日本風既國家

如果中古肯出真人電影定netflix我實狗衝

我一直都覺得tau好屈
可以屈爆蟲

會爛

witcher未

射到射撚死晒泰倫

咁我狗衝了
仲諗住養肥grimgor

Henry Cavill 做卡王or泰仔

其實個樣又真係有d似

暫時兩者都無衝突

話說綠皮大怪你地會加對步兵定加對大怪?

梗係步兵啦

人地原著都無爛先

救命

吓 你打柒佢就可以邦聯喇

魔戒出劇集我反而驚爛

仲有典獄長

滅撚左佢拎錢拎經驗啦

咪呀屌 唔好破壞三部曲呀
出外傳算喇

胡林或者寶鑽都好

哈比人我覺得都己經麻麻地

如果shadow of war嗰三部曲出嘅話我都會j
本身game嘅劇情好好

以前玩嗰陣開局冇耐喺我地頭隔籬整個「瓦西納爾征服軍」畀我嘆真係喊三聲

俾你賺錢呀

仲有龍王子
Teclis
Alith Anar
一人做哂高精d 領主

食左佢咪要打右面D 粉腸
我想向左發展

遲早要打

問題係tv 筆直點拍大型戰役

唔食我驚係你個ai小弟亂來

ko哂d 矮撚先
唔可以比佢地肥

做瓜邊境親王先
想問隔幾多回合撕約先唔減信用????

GOT咁 應該有計既
好似amazon搞?

正式背景黎講，佢地目前只係打過一次
Tau係屈係咁換裝黎同Gorgon打消耗戰(對面又係因應Tau的裝備同戰術係咁改進化)
但都要IG黎左先埋到齋

剩係知要十幾個回合

不過你勁就唔怕啦

我記得好似係巴打你好鐘意Tau?

泰倫會係咁進化又真係幾屈機

直接用total war

10呀 佢會有講嫁

要好多cg
好似話果個妃元用炎魔做士兵

係
不過Tau響外國比人屌到仆街
之前就枱面屈人，近年就係fluff亂寫
我睇番有d都真係離譜左

咁我撕約打柒左邊境佬先

我玩緊個綠皮得個兩三個垃圾盟友幫我睇檔

兩三者我諗都過曬budget
剩低可能打打下無曬

so9sad 唔怪得都好少game定人講tau
除左哥德艦隊有tau會講下之外

你有冇南下打埃及佬
呢版綠皮大勝利
岩岩thorgrim auto resolve 輸比grimgor

真人化妝做炎魔

Tau好早有隻FPS但真係整得唔好
同埋佢地現時好多設定去到5-6版先至成型(4版初出時捧得比Eldar仲純品所以比人屌，下一版就改到而家咁樣，雖然都仲係少數傾向好的一方)
不過去到8版d故事面又講到佢地有幾屈
同埋最早4代的FoF屈到仆街，之後就係Riptide OP

講開拍劇, 外國有戰鎚Fans眾籌拍真人片

得返古墓王兩三座城 仲要係做緊好好朋友

搞到想課金

睇落就好似幾高質

直接用插圖當打左好
過

算唔算係寫到走火入魔

咁多種族要隻隻都寫得好有特色又好受歡迎真係唔易

噉就已經廿個FLC

仲有更多dlc

嚇死以為咁快有3既plan

可以聞到下個dlc陣味

用左依2個睇黎天下無敵

會唔會beastmen flc+ old world update?
beastmen係個campaign同經濟有問題姐

Grimgor叫左個waaaarh落Karaz-a-Karak
我即刻佔左

我覺得有機係帝國單眼佬

Empire都正
而家得3個LL

請問係唔係裝咗GCCM

4個喎
未買dlc?

人類單眼佬vs野獸單眼佬？

城牆加成好高
實際上係垃圾

係啊!
呢個圖幾正

要慳D諗住買黑精VS鼠人

咩mod嚟
可否介紹吓

有用
保護左我
我係牆外係咁foot of gork踩到佢地變肉餅

邊到嚟嘅de vs skaven

我指自動分呀

呢個
有好多新地圖
攻城戰冇咁單調

刺客大師果隻

3代快點執執

咪無得屈機囉
就係佢啲攻城地圖做得垃圾
所以可以屈番轉頭

不過攻城垃圾 又唔單只地圖
仲有兵種

唔係呀
仲未買
老鼠好好玩喎
好玩過暗精

有啊
岩岩攻KARAK IZOR
中間成條橋冇炮塔打到

淨係知單挑勁到曉飛

我覺得佢自動分都係用番舊地圖
即係話你點都要手動
不過未玩過 唔知detail
遲啲試吓先

佢嗰系統好爽
戰役唔單調

睇過片
有得暗殺元首/總統/皇帝
成個地圖洗牌

100回合一次

我會用黎做瓜農民國

都啱嘅 後期煩膠
不過數一數二嘅有巫王同綠皮

唔知食左咩藥獲獲後期一定勁大勢力

巫王同綠皮？
佢地前期已經食咗春藥咁 出兵勁快

巴托啊

後期ai都會全騎兵 好癲

嚟喇嚟喇

竟然出flc 先

暗精又多個LL

矮人又無份
埃及人又無

即係唔駛旨意諗暗精新勢力出現喺對決包，但係野獸人對矮人又有啲突兀

睇來暗精有排都唔會再出住

屌咁突然

同埋唔該請問有冇link

total war access會有
你無ac就要整，要同steam 連接先用到入面既flc

thx😊

四大種族啱啱好六個
未來都可以肯定唔會再出喇

再多就真係唔洗玩

佢早期冇乜強敵唔同karl
Red duke成日唔夠揪

嗰地理位置真係好適合種田

都幾合理, 暗精唔使再出新兵種
如果係咁都幾大機會係野獸人vs帝國, 單眼佬可能做類似Drycha嘅FLC Lord

發覺帝國D兵種都幾悶下

同害蟲一樣
勁係因為冇天敵

呢嗰唔係最後嘅flc 喇咩

領主仲悶

後期啲騎兵根本怪獸咁

呢個係Total war access嘅flc, 幾肯定買咗Lord Pack會有另一個類似Drycha類型嘅FLC Lord

Drycha係we dlc贈送嘅
但本身會有steam攞嘅flc
我覺得再有flc 嘅可能性唔大

Cult of Ulric? 白狼教大祭司做LL, 單眼佬做FLC

今次個flc乜水黎？？？ 搵唔到資料

暗精馴獸師

卡王好悶

綠皮對住天馬騎用咩好?

All近戰步兵

Sigma教好似仲有個搵到sigma chosen嘅神官
但帝國嘅話硬係覺得無太大可能
會唔會係吸血鬼呢

一定要有WH2
9成係獸人+蜥蜴人

近戰spam?

我想要吸血鬼

記得之前啲Q&A定dev blog講過thanquol會第三集出
所以其餘三族再加都唔奇

蜥蝪已經有兩個dlc buff過我覺得無乜機會

係遠程太廢
打垃圾空軍就得

厚2簿1

當有新op dlc就會有改動既

可能真係會攞最後dlc嚟buff 1代種族都唔定

如果係咁就好
一代種族跟唔上二代

期待預購種族多啲
諗緊會唔會係納什許

最少實有4種既
但係trailer都起碼分到六種

四神到底分四個派系定好似norsca咁揀神來拜
定四個領主當係四個神咁計落同一種族？

換言之即係好大機會再加個派系

Nagash應該計落埃及人定吸血鬼

四神 俄 國泰呀嘛

咁都係差一個

四神應該各自為政
跟番混沌領域四個地區
然後互打 合理好多

如果照呢個講法
第三隻亦都好可能咁樣就計六個派系/種族

然後混沌矮人 食人魔
大概嘅基本架構會係咁

混沌四寶可能所有普通領主一開波已經免疫「真實死亡」，不過復活要等超耐

或者可以重生另一種形態
根據故事嘅話
但唔覺得ca會做多一步

唔知會唔會之後出d估唔到既種族dlc

或者不死個招技能人地要十幾lv先開到
四神可能一開始就己經有呢個技能咁

最神秘嘅蛇人族，GW一開波甚至將佢哋定為混沌勢力嘅一部份

係出特別d既我又buy

做chaos tide仲慘過做狗
周圍都敵人
vlad輸左
ikit claw肥唔起

玩白矮人
唔知點解鐵皮仲未宣我
但而家70回合無嘢可打嘅情況吓
睇嚟都要打
唔知點解好淆
打綠皮真係好煩
矮人又要擴張唔勁

玩緊你對家
血手 green prophet
玩其他race 鐵皮好惡
玩綠皮佢打剩Thorgrim 一個城都羸唔到

綠皮好無腦
吓吓都人海
要守番幾個戰鬥先打到出去

係咪比人waaaargh!?
矮人冇魔法係難玩d

矮人無得海番人轉頭
又無減維持費
好難頂

泰哥 萬人敵
次次統一完
一定俾左上右上加下面打
煩

你衝完Lightning strike同一行有得減維持費

左上煩到pk
但建議你淨係打到naggarond
之後chaos會出現留番比ai 打

矮人無嫁

左上都易打
問題係下同右上
佢地一出海就要睇住佢打邊到
左上打完巫婆就上去打雞絲老鼠

暗精出得flc 即係無兵可出
但可以期待1代種族會有有限度嘅更新
同埋應該都會係對決包
帝國vs野獸人
矮人vs 吸血鬼
有人話提利亞同南方帝國嗰啲
但我覺得新種族機會真係不大

你有冇打巴托?

黑精版小智

suppress rampage..
暗精d騎兵係咪有救？

沒
但係班野獸人開我拖

出trailer嗰陣官方Q&A咪講左六個起始種族+種族包做預購特典囉無聽書

一切等出真trailer為準

Manticore有救

你比人打冬甩?

目前1代種族派系數目
帝國4
矮人4
吸血鬼5
綠皮5
野獸人3
混沌戰士3
諾斯卡2
巴托4

感覺帝國同矮人嗰發展空間比較大
吸血鬼有好多傳奇領主可以出
但會唔會等埋nagash 先出呢
綠皮唔熟 不過好似仲有得出 但都係遲啲嘅事
混沌勢力其實都應該留番3出
諾斯卡無嫁喇
巴托都無 就算有 都會有時代矛盾 好似係

玩矮人唔敢打鐵皮
愈打愈上
打完吸血鬼就打樹妖
而家打緊生代老鼠
就嚟打埋諾斯卡

係 成狗日開我戰

好撚惡架
極快出黑獸人
你失守左kk未

未呀
佢唔宣我戰呀
我諗住引誘佢打入嚟帝國
等佢宣咗帝國先再同佢打
依家打啲細勢力 儲吓城先
雖然好多都係橙色

話說首都上面座行省好和味
仲多錢過首都

自己用矮人比人屈
"矮人嗰發展空間比較大"

冬甩好易比人偷
360度都登陸到

即係有改善嘅空間呀

我無俾人屈
係我唔想花時間打大佬
吓吓手動好辛苦

Grom's peak果度?
點解仲未宣你?
我係你趁佢唔係度偷black crag

唔知 明明負一百幾好感
但佢都仲係打啲細勢力

但佢越後 越難對付
講緊鐵皮

矮人後期勁啲
慢慢堐到後期反cup佢

你一堆longbeard 已經auto reslove羸佢d 黑獸人

好貴呀大佬
不過我玩白矮人
佢有嗰系統可以減upkeep20%幫咗唔少

白矮人有咩勁?

每十幾至廿幾回合
有四個選項你揀
一個buff白矮人軍戰
一個buff戰役 減upkeep 研發嗰啲
一個buff白矮人所在地區
一個buff白矮人數值

近戰呢?
有冇咩AOE

無喎
不過有四神器 好抽得
但好難做 吓吓都走到勁遠

都還好
最憎KK果條友
High king
用親吸血鬼同綠皮都勁煩

High kind好硬淨

Khazukan Kazakit-HA!

我覺得如果用魔戒既矮人語應該型好多

high king首都真係好撚易被獸人偷襲

清 你
回錯人
360度 搞到成日要留兩隊

唔係呀
我反而係其他地方好易俾人偷成日打打下綠皮就俾老鼠打

成日打剩佢一個城
佢都CONFED左第2條友跟住去左又比佢致命復活到
有次清哂佢係世界之脊D城
跟住下個回合佢去左沙漠避難

玩緊獅子王啊?

啲種族第一派系係咁

係
挖個地洞已經偷到

應該話地形問題
你要打獸人，快就要地道
但係你一轉地道人地就地道去首都

所以唔怪得矮人係比獸人襟住來打既

回左自己
冇計地廣難守
港口城我一定起城牆

唔怪得

點解綠皮咁中意搵自己友做彈藥?

食物來姐

剛剛睇完WIKI
原來射出去果堆doomdiver未必會死
doomdiver入面會有老手好正

但係點行返去友軍

應該走左佬先再自己搵路番去
唔通射完人地
"唔好意思借一借比我行番去"

I am a dwarf and I'm digging a hole

聽唔聽得出係邊個

把聲咁變態點會認唔出

自從打左Warhammer就好鬼憎矮人

咋死

唔係你以為d彈藥點補充

Got入面佢真係奸到出汁

Sansa

吸血鬼d兵種真係幾勁又識飛又大隻

埃及人古墓派

如果佢出個英雄好似盜墓迷城個隻蠍子皇就好

巨石強森個樣

幾型

矮人嗰精英投石器
都係綁啲綠皮上舊石到

塊面都係cg

咪有Tomb Scopion比你
之前研究過佢地TT版，一樣廚到爆

要強森個樣啊

好似係

而家技術就應該靚仔好多

唔通放自己人上去咩

原本係就咁投石嫁

搵佢配音仲有可能, 食人魔個style幾啱佢

佢應該係蜥蝪人

呢條片解釋鼠人戰術解釋得好好

邊有咁多石
綠皮係最好彈藥來

全能

你確定係鼠人嘅戰術
定legend嘅cheese（操）作

乜鳩呀 成班礦工嚟 石頭多過人

唔係話100%跟足佢
但佢話Skavenslave 同stormvermin作用差唔多係幾有道理
1隊stormvermin不如用2隊skavenslave

問題係哥布林轟過去真係有咁高傷咩?

想玩矮撚
你地有咩領主推薦?

爛地邊有石

矮人條氣起碼順番1%

至高王 不過白矮人戰役易啲
其餘兩個都好難玩

住地底嫁喎

緊係鬼魂啦
一開始差D輸埋主城
仆佢個街左上兩隊full team走過黎

打機嘛
唔係唔洗玩矮人
矮人目標變左守城唔係攻城

召曬啲礦工出嚟就好走喇
八峰山先係你主城

符合故事呀
通常打完一場就番歸

如果戰鎚3個有個地底地圖就好玩好多
咁就符合矮人玩法

我想要地下城多啲

聽講綠皮屍體會生更多綠皮

可以同老鼠係地底打親死

High king
開頭已經要打隊黑獸人

本身都打餐死

食咗佢

起碼夠硬淨

聽講3有得攻入CHAOS老家(第2個世界)

係呀 一齊去破地獄

忍唔到笑

真正打親死

矮人初期戰術就係龜係度死磨?

無計喇 佢跑好慢
做唔到夾擊戰術
一係格硬打
一係射瓜佢

炸瓜佢
all in大炮

火焰炮燒滾了我 一切

SHIT.....

我一開波宣左鐵皮諗住趁佢未肥做瓜佢
點知佢首都堆守軍咁壯觀

火加光等於我

龜縮都係一種戰略

首都守軍不嬲高級

做矮人冇機動性
冇魔法
冇黑科技
CHEESE唔到

我明你點解遲遲唔宣鐵皮
好鬼恐怖
一打殘一隊下個回合幾座城起兵

有大炮同弓箭

電腦不嬲癲

不過我依家唔單只要打鐵皮
啲暗精都嚟到

頭10回合咋
直搗黃龍失敗

唔係掛
暗精係北極喎

打到嚟喇

千里取你人頭

帝國同巴托兩條廢柴頂唔住

肯定因為我放年假

你慳啲喇
你負責加軍隊8士氣就得了

差我個少少士氣就差好遠
唔好話你既矮人同族龜縮

八峰山條柒頭
係我送城俾佢先唔洗俾人滅

你首都要失守了
都唔知去唔去救好

矮人盟友廢個陣真係廢到唔想救

自己搶返變自己既城算啦
有價值既城留比己已好過

凡界嗰位置唔錯
但係諾斯卡地區無得起牆

卡王會唔會一fall就不起
想佢幫手檔吓

居然喺奧比恩島嗰頭

Highking好似有難度 wo
一開波應該衝入山ko 血矛?

起18隻弓手射爆佢

血矛座行省好有錢
但要小心鐵皮上嚟偷首都

血矛我唔驚
好驚鐵皮

初期冇槍冇攻城器冇直昇機冇SLAYER
點解自己做矮撚就咁窮

有礦工
速升t3有火槍

發覺佢D 建築樹好鬼warhammer 1
解鎖兵種要起2棟野
相反高精一起就有

舊屎係咁

有冇搞錯啊
鬼王易好多喎
一開波有4隻鬼
跟住開波2個回合有得召弓手

等更新或者落mod

一代種族裡面得巴托唔係噉，但曾經係

以前都要起鐵匠鋪解鎖兵種，自從出咗貞德個版本之後鐵匠鋪變成本地區域單位作戰有輕微加成

下個DLC會唔會改下矮人

個系統比其他種族失色左少少
不斷搵人算帳+儲金整裝

仆街了
要翻盤了
暗精同綠皮有好多隊
就擋唔住了

求截圖

成個諾斯卡都係暗精
綠皮有勁多隊起龍王子嗰邊上嚟
仲要打輸俾仇恨玩死
棄game了
等出flc 先番嚟

搞唔掂本小氣書基本上可以重新來過

初時玩就好正
而家就
咁撚小氣

矮人好橙

第一次發現玩到後期可以好難玩嫁
矮人真係

求其搞high king就要寫入簿
屌你小氣過刁大大

嗰buff仲要好廢

而家唔落返十零個矮人mod都唔會想玩住

有咩加強戰役嘅mod

小氣簿任務裡面會叫玩家劫略一個指定地區，而獎勵就係兩蚊，唔知而家仲有冇

而我聽過背景裡面有一單，帝國行省某個地主僱用一班矮人勞工起座類似塔嘅建築，班工人起完之後發現僱主畀嘅錢少咗一兩蚊

第二日僱主發現成棟嘢唔見咗

加移動距離加收入
領主升60lv,同埋每lv 2 skill point
領主英雄技能mod(加好多技能)

跟住仲有d兵種mod咁

好似係咁

無限子彈mod

加多30%射程威力同裝填速度都差好遠

小氣簿係好撚煩 啲綠皮一黎打劫就會即出任務

咁樣會有啲唔好玩
全弩打天下

比叛軍一野移為平地, 書都唔洗入喎

30%又唔係加好多既

不過無計，唔咁玩矮人仲快無野玩

又岩 因為矮人只係玩弩手加火槍就得
係要換肉盾

剩係記得獎勵去到中期都己經無咩吸引力

講真唔係睇佢會減咁多野，鬼會想理小氣簿

我想刷小氣簿, 一人一件回血裝要200矮人金幣

慘過玩埃及人

你地要代入矮撚個思想去玩
this is goin' in the buuk

有咩問題就用炮來解決

剛剛睇legend教玩矮人
原來頭20 turn 就係死守係kk?

睇來守城係目標

無得唔守 因為打唔到出去
吓吓都兩三隊上嚟
要守幾波 佢先無乜力再繼續
然後食幾座城之後又係守
因為唔夠錢叫多隊出嚟

Warhammer 2 真係特別難玩要係咁LOAD SAVE玩
玩3國我可以傳奇+極難破關
Warhammer 2 有冇咩技巧?

一開始頭20ROUND 唔好行錯路 拎錯城 打錯人
擴張唔好太快
升死一個省
野戰盡量唔好AUTOSOLVE 可以打2獲 拎多D經驗
搵一D 城SACK黎刷領主等級

我有得AUTOSOLVE都AUTOSOLVE
懶得打

但係auto好鬼，尤其係中間紅黃混和得太緊要的時候
有時auto會輸，手控就會贏
亦有試過手控輸但auto贏到

其實都唔知混色個段點計
但係又搵唔到個用得既mod
好難睇

條BAR ON9
Hellebron +一隊弓可以勁過我d守軍

最on9係班北佬同empire好鍾意一隊幾個heroes
我auto就會輸，但係手控就吊打對面

最GAME就係好玩在戰鬥千變萬化

佢預你crtl+a
全軍衝過去

假設英雄全效能輸出

Rakarth 試玩片段

Update Notes

[url]
[/url]
Stream!!!!

睇緊
鼠人好似大搞

Overall, this will mean a slight reduction to the number of Menace Below charges passively gained via Skaven Corruption. However, the player will more reliably be able to generate additional charges via Food purchases or Undercity buildings.

Reduced baseline number of charges of the Skaven Warpbomb army ability to 1.

大nerf legend of total war

意料之中, 出新DLC一定會nerf返上個DLC, 唔係點氹人買

但同AI 鬥肥
佢一定快過你WO
頭50回合都縮係KK?

香港時間應該係19/3 0:00?

只係由 屈到喊 nerf到 屈機

WARPBOMB
AP damage from 72 to 45

SHOULD WE RUN!!???

出到一隊守 一隊主力都叫做破到局
鐵皮一定斬 抑制佢變大魔王
因為佢擴張真係太快

Generally 都係11點

Buff咗de nerf曬skaven同we

legend掛住玩新暗精未得閒睇nerf老鼠

佢有睇呀
有同觀眾討論吓

睇佢玩有時好冇癮玩高精黑精一律全弓手

D觀眾好煩問極都係同一條問題
人地都話要測試

忍唔到手cheese

成日話乜乜乜係SHIT
乜乜乜垃圾

高難度吓真係垃圾嘛

想用下D Troll, 巨人入game 睇下d 動畫
比佢講到一文不值

Normal mode is ok la

玩完綠皮就會發現
矮人而家究竟要點生存
綠皮每座城都有加成長仲要唔低
前提就算受到低秩序下嘅debuff
都仲有好可觀嘅數字
即係擴張可以好快

矮人成長建築1級得十幾點成長
仲要有t4建築
人地嗰個都係t3就到頂
仲要徙錢去升

矮人建築又貴到high high
時間又耐 又無咩buff

相比下 綠皮建築直觀好多
無咩用嘅建築都有起嘅價值

矮人資源加成強
又多礦產
後期可以富可敵國
但缺點需要長時間過渡

綠皮靠打打殺殺賺錢勁易
一場戰鬥都千幾二千幾

已經唔講waaagh幾屈

一句講曬 矮人have to buff
希望嚟緊嗰dlc會帶嚟希望

細城我全成長+錢
除左首都綠皮失左一座城對佢黎講不痛不癢
100回合前 Thorgrim只係出到longbeard

我覺得要BUFF到同高精一樣咁勁先叫平衡番
綠皮有WAAAAGH! 根本玩曬

卡王三支軍隊去左北面應付緊Chaos
好冇直推去Altdorf呢
嘿

矮人所以咪人少永遠唔夠綠皮人多砌

首都行省起曬成長加埋戒律都唔過二百
五六十round先升到t5 節奏太慢
雖然t3兵都可以打天下
但同其他種族相比都係差好遠

雖然符合故事龜起屋企
但教練 我想打柒班綠皮呀

玩咩

矮人重質不重量
但平衡之下完全feel唔到個質

人少不嬲預左
但係隻game體現唔到人少既優勢

怪步先會見到嗰優勢
步兵小型單位係砲灰
攞嚟俾魔法清

矮人有機械人或者機甲都好d啊

得屠夫係反大之外
就只係靠大砲

防大大砲廢到
頂多件怪獸行埋嚟無咗一半血
勁無效率

彈道低打唔到入城牆入面

風琴砲同帝國嘅連要炮都係咁

平衡返個威力姐
唔係咁高命中靠佢割草都似

但係地獄火箭砲同火焰砲都起碼做到嘢
清步兵勁又高自動分

都係等buff 啦

唔排除天梯高手玩到矮人出神入化

矮人起對戰都好好用
有火籠手清步兵
又有擲炸彈嘅礦工
陣地防守一流
只怕地形差

從來唔玩多人

輕鬆玩減下壓就算
返工返學壓力大

我都無玩
鐘意屈電腦機多啲

木耳哥越玩越多戰鎚

木耳哥鍾意用法師做餌

究竟你dc係邊個
發現有幾個好似你

我呢排好少講野

間唔中一兩句

甘道夫咩

我仲少
前排潛咗一排

睇過佢同ou打
真係高手之間既對決

Ou概念好好
睇得出玩咗好耐
Bd亦磨到好多玩法出嚟

算啦，高手有高手玩
對電腦有對電腦玩

最緊要減到壓

點減呀
成日都one more turn
搞到我強迫症愈嚟愈勁
不能自己呀

戰鎚係我入坑作
但仲未真係摸到入歷史呀

本身鍾意奇幻科幻多

我玩到差唔多就停低玩另一隻

rimworld又好中土戰爭又好

估唔到
戰鎚我係由40k dawn of war開始先
SM真心第一眼覺得好型
仲要係紅黑色

中古都己經係好多年之後既事來

最近loop咗入loop hero
Rougelike game嘅虐心程度不差wh嘅高難度

中土戰爭係 the middle earth?

battle of middle earth
最近手痕玩返
經典作品來

望到40k啲甲就成日代入到star crafts 同gear of war
好唔鍾意咁笨重嘅感覺

魔法 惡魔呢啲先好j

魔戒衍生game嚟？

rougelike又係好好玩但係又好虐心
真係好易死

但係隨機性都夠玩好耐

40k係所有game既始祖

starcraft warcraft都係抄戰鎚
唔係點會一樣獸人係綠色
又係有暗精同高精
矮人同人類係同盟
大敵係混沌

宜家打機 突然鍾意咗挑戰性
俾legend cheese影響到
打機打到屈番電腦轉頭

但rng 又係好鳩
幸運變咗實力一部分

Shame on buzzard

當年EA買左大約十年既版權去出game
所以好多配音同音響都可以拎電影既來用

大約同期仲有個兩隻動作game, two towel 同return of the king

近年得隻shadow of middle earth仲玩得落手，其它好多都係劣作

當年好似係話暴雪買唔成版權所以自己"創作"

如果唔係應該叫
warhammer: warcraft

隨機性就真係死左無得賴地硬

Rts 嚟？

Shadow of middle earth好正
有電影感 有哲理 結局好耐人尋味
但前兩集無中文 想喊
主要唔識啲魔戒專名詞

而且第三集機制玩唔番轉頭

抄game撚

中土戰爭係rts,可惜應該無第三集，無左版權就無了

男主角死全家自己又死撚埋
我玩左一半就無玩到

而家買左隻4k 魔戒三步曲加長版，順便當係練下英文

共雪真係不了所以都無諗住再課金玩WOW

矮人有咩doomstack?
organ gun?

綠先知
吸血鬼比帝國打到一仆一碌
鐵皮仲未攻入帝國
如果而家攻柒佢我驚佢越黎越肥

屠夫

冇甲死得好快
對面人多

wow劇情爛到呢

每年都重溫三部曲

死咗都仲要執行自己嘅理念 好似好偉大
Btw男主角有啲似x file嗰男主角

等佢肥到咁上下就打死佢邦聯

槍手加火焰砲
工程師is must

好似識parry定咩
但係都係死得快

動畫公司嚟

得罪講句
以前好中意warcraft 獸人
但係玩完戰鎚發覺綠皮正好多
warcraft 獸人好中意講經

賣比warhammer就岩啦
劇情即刻180大變

而家係要睇真。加長版
多左好多以前加長版無既野

I mean 帝國
我驚佢遲早宣我

明明係隻精靈屈男主幫佢報仇順便做下好人幫男主

好橙

屍羅

矮人對住高精根本冇得打
但lore係一樣咁好揪

轉型做動畫可能仲賣得

搵日試下用落左mod既矮人打高精

bfab一味講阿黑暗女王

去到warcraft d種族講野既口吻好似差唔多咁

高精太op
人地一個法師一隻龍都打死你四隊

好似好幾隻dlc都係講佢咁

好慘

冇SKAVEN已經輸左啦

幾個資料片都係focus講黑暗女王
好多角色變曬臨記
好彩戰鎚冇比暴雪搞
d 動畫係好睇嘅

仲有埃及人
埃及人同吸血鬼係兩種唔同交化

諗起就覺得埃及人好型好華麗
怪獸好有特色

Cg既野間間都做到唔會太差既

共雪快d破產賣左Warcraft Starcraft比戰鎚

即係好玩十倍
唔計多人既話

埃及人冇得輸
又有高達又有貓同the rock

warcraft得功夫熊貓囉
不過太過卡通
d 對白老鬼土

共雪寫爛左個故仔啦
除非洗底再整隻warcraft 4
不如叫ca認真整隻官方魔戒全戰

幾時有貓有the rock, 定係講緊盜墓迷城

一個震旦跑贏幾條街

個版權費，你諗下EA都無再續就知

一陣整臭晒邊個賠

warcraft個重鑄咁求其就知無心搞

但EA果隻魔戒RTS好神

官方既重制同新作我諗有生之年都好難有

但你打入去都無咩肉食

理念不同
最後精靈女做咗工具人
最尾佢地兩個大戰幾正

好似男主被戒指黑化然後死左
我就諗起基本上無一個人類抵受到魔戒既誘惑

帝國Sylvania接近冇守軍
鼠人, ME, 鐵皮都係山上面隨時打到入去
vlad死剩2座城

Gw 有棋
我覺得唔會無可能

做咗戒靈 超型
但仲未俾戒指征服 對坑戒指嘅同時拯救世界
屍羅神來一筆嚟嗰反轉

隻驚值唔值得玩
我見gamepass上面有

值 好玩
利申 只玩過最後一集
之前steam free三日 玩足三日 停唔到

有魔法既刺客

而家好似仲半價緊？

其中一隻係埃西澤

姐姐

屍羅係呢到個作用完全估唔到
可能被正傳三集影響

驚趴有

正傳佢係比哈比人園丁KO
哈比人.
園丁.

十二嗰戒靈都有故事

原著都無咁多料講

唔好睇小sam
無佢就無得扔魔戒落去

好玩咖，入坑啦

但屍羅理論上高佢勁多lv
sam > shelob > celebrimbor
係咪姐係sam勁過celebrimbor

有玩1
但感覺2好似誇張左

幾點UPDATE

sam拎過戒指但係無被佢影響
係咪都贏過咁多位

2打晒杖咁
呢集既食人妖幾有趣

4pm gmt
大約半個鐘後

3 練班垃圾好辛苦
我玩到後面守城就棄咗
啲戰術睇落好有趣 但用落都無乜力咁
都係靠主角打天下

唔係聽日咩

2GB update 點解唔比我裝定先

NOW!!!

拿拿林打完綠皮先玩

之前PS STORE 免費買左 打左少少打到好易作嘔

2年前做半價買左
但主線先推到第2章就擺左係到

見佢17號個news寫tmr

所以我玩玩下都棄左game,悶悶地

我玩某d game都會玩一陣好唔舒服

認真太多重覆任務就變左ubisoft

發現skaven 係親生仔嘅證據之一
其餘三大種族都有兩個flc
Skaven好似得白色老鼠係flc

不嬲都係親生仔
配音有唔求其
動畫又夠

近年幾高質既鼠疫又係老鼠做主要敵人之一

But Legend, other races are fun too!

三個dlc點會唔係親生仔

咁skaven又真係多嘢出嚟
13氏族都有故事

暗精FLC馴獸師好似用馬車好過龍
有個能力係令馬車/大炮射中減速36%
用5支大炮仲好過怪獸

玩緊高精泰瑞昂，去到後期，想問問一隊滿編要入幾多個貴族/法師/侍女/魔劍士？佢哋嘅定位有咩唔同？

除左法師, 定位都係坦
一定要有火法師, 無論係領主定英雄都得, 主輸出
其他有冇無所謂

FDLC幾時出

每一隊要放一隻法師 如果領主唔識魔法既話
因為魔法太強 但放多過一隻未必有太大用處
可能一隻補血法 一隻火法上龍
如果玩TYRION我會比隻生命法師佢, 幫佢補血
如果可以就加隻incendiary火法上龍打攻城器
有人幫佢補血 佢就會變真田幸村
noble
hoemaster 用黎坦+補
Tyrion隊唔洗用hoemaster
maiden 要抽 火攻擊果隻incendiary, 配埋近戰點法, 佢會變花木蘭
又或者配全隊加missile resistance同MELEE DEF 用黎buff 你堆絲打
我通常一隊跟一隻incendiary maiden/hoemaster用黎坦
未出到龍之前 通常會放隻noble上飛雞 打AI D 攻城器
後期出到龍可免
如以後龍TYRION 隊= tyrion + 補法 + 龍火法 + maiden + 14隻絲打 + 2隻星龍

出入, 入GAME , 主畫面去DOWNLOADABLE CONTENT , LOGIN TOTAL WAR ACCESS 拎FLC, 出GAME再入就有

玩緊喇

錯字 加 打漏 1999

第一次打輸第一戰

要引走佢隻象
我用隻法師引
法師會死得好慘 不同BEAST MAGE冇所謂啦

砲有砲好
怪獸有怪獸好囉
但佢啲獨特技能堅勁

搞咩更新個flc 會更新成38gb咩事

有人話2gb
但我好似係2百幾mb

2gb

我38GB既mod SFO?

唔該巴打，想請教埋火法/生命法加點果陣，需唔需要加滿晒所有六種技能？有咩技能點係好重要，必須要加？

火法
有3招攻擊技要點爆 , 打一排既火車頭， 打牆上士兵既落火雨， 亂咁走既火風暴
輔助技有4樣要點 全場扣火防， 士兵加火傷， 加magic reserve, 同埋最後招回魔技

生命法 要點爆 範圍傷害技 2招補血 加同埋加士兵physical resistance果招

座騎就馬>龍
跟住打乜野一開波
d龍虎鳳衝過去亂對面
放個風暴, 噴息, 鳳凰轟炸
不戰而屈人之兵

昨晚發現tw同人合作campagin好玩過單機

total loading Warhammer 2

冇咩問題
如果對面用渣機先會慢

試過同嗰巴打玩
With hdd 8-10mins
With ssd 4-5mins
M.2未試過

唔會掛
尋晚最多都係load 2mins

唔好講笑
未轉m2之前玩total war真係可以做住其它野等下個回合

有左m2成個世界唔同左

廣東話魔法教學，分享下先

我唔知係M幾
但我TW係裝HDD

全部都係叫M2
寫入讀取速度快過ssd
當然再比Hdd更加快

始終用sata既位置有限同埋要另外供電
直接插落底版既M2就更加方便同埋需要既空間更加細

有冇人有興趣co-op

要夾返唔裝MOD?
同埋要約時間

千蚊起價

Co-op其實有啲鳩
純粹兩條友一齊爽
大部分機制唔係for雙人
玩落會好雞肋
但如果雙人戰役打對台會爽好多
每場戰鬥都係玩家vs玩家

發現高精女王拔劍都好屈
神器同技能都回血
我普通領主加幾隻怪獸都唔夠打

新血騎 超型

有無人好似我咁
凡界無開混沌入侵
啲混沌真係好無用
除咗送錢之外
一係就偷你城
依家仲要打爆三傳奇先收皮
住得遠嘅你 根本無可能走去搵佢地出嚟
係咁同混沌玩攻防戰
但條戰線係相反
打打吓下面又要守番上面
挑戰性0
煩厭度10000

講解得唔錯

下面張圖個觀感幾好
上面好膠

上面嗰張你睇真啲

還好
可以傾戰略好正
打對台驚比人屈

係咪有DC?

重點係唔識圍嘔人
次次都散開一隊隊
個兵陣都廢廢地
有法師勁易打

DC?DLC?

混沌似老鼠多過skaven

discord

過街老鼠

有啊我加你

John2021#4411
咁樣?

巴打都有睇warhammer preview
我反而有興趣佢新嗰本broken realms唔知係咪預告緊aos會出木/獸精靈

我起巴哈見到咋
Broken realms details?

點睇都似有獸人

Wild wizard
Rock
Beast man 嚟
可能人馬派系

打少左"野"

不過反正知獸人唔係綠皮就得

$1 1gb個價位咁

M2點止呀
定最近平咗

佢望住個廢墟話my people gone唔似係指代緊beastman(beastman遊牧民族唔會發展文明更加唔會起城市，亦有人講beastman嘅話佢應該講my herd而唔係my people)

而且underworld已經出過秩序陣營都有半人馬

Aos嗰世界觀唔熟亦到摸唔透
可能係新種族？
但又唔似

samsung 980 1tb都係最平1015就有
平左好多

就咁睇呢個kragnos嘅風格係似underworlds隊Skaeth’s Wild Hunt所以多人估佢係獸精靈

但係都有人對返之前rumors engine 出過佢個盾嘅圖係似矮人風格多啲所以話kragnos可能係chaos dwarf嘅bull centigor

獸精好似起唔知邊到聽過
嗰特色應該都幾特別
野獸型嘅精靈

最近終於重返戰錘2開番場泰哥打緊，打左20個回合左右發現女王啲地爆得勁快，睇黎要準備家暴

980唔好買，加多少少買970evo plus好過

係咪姐係意味有新兵種出
Total war

期待吓3好過喇

3都會有2 D RACE!

哭撚咗
捉唔到2500隻奴隸嚟邦聯

有冇LOOT呀, 正常唔會冇奴隸

啲城同敵人都好遠
唔應該同騎士王簽約

原來八爪魚頭改左野

有自己專屬戰艦 終於
海盗平靚正

巫婆都有改
但好似分別唔大

都已經reset再黎過架啦
Empire堆軍下下都正義圍毆
兩三隊兵咁衝埋黎打我半殘兩隊
打條撚咩

究竟高精有幾多doomstack

1.絲打
2.全法師
3.全龍
4.全loremaster
5.全鳳凰
6.全貴族
基本上最高級兵種都係doomstack

ca講過total war warhammer唔會出aos嘅野所以你應該無機會見到獸精靈
反而3之後dlc有機會出日本印度勢力始終遠東地圖無理由得震旦咁寡

混沌有機會出AOS嘅兵種, 新種族就應該唔會

略略睇咗40k嘅背景，人類帝國真係幾邪惡

靠信仰與戰爭維系微妙既穩定

隨時都會瓦解

以為龍王子隻法師法師先有龍騎
原來所有火法都有

其實點解?
你用火D 龍會中意你?

30K時都仲正常
HH之後到40K時代已經係一班仆街互毆

好多人類內戰

咁先好玩，混沌洗腦
審判庭捉人
又要打叛軍
外星人又要打

皇帝肉身不在只餘殘魂

高傷火法

人類始終內鬥內行
不過佢真係寫得好睇先好野

可能參考左支那人歷史

又唔只係得牆國人係咁既
人類歷史本來就係咁

CA開咗totalwar discord
一齊屌柒佢

野獸法有冇龍
係咪因為太廢

強大嘅野獸法師可以自己變成龍

支那人最黑人僧

係鬼
係就唔會咁多人恥笑

高精火法hero有龍
人類就amber法師先有獅鷲

背景入面
最勁嗰個野獸法師卡堂變咗蝎尾師之後變唔番人
有招野獸法術叫做卡堂變形術 就係佢嚟

迫人用火法

你今日得唔得?>

冇記錯果招係召隻manticore 出黎?
好似廢廢地

不了, 明天先玩

CA你

癲

啲演員好白淨 少戰爭feel

重制版都要成二百幾蚊點搞

又係羅馬人講英文

四月出R1 Remastered, 五月WH3新trailer
即係可能六月先出WH2 DLC

人情價

仲要無口音

七月呢
八月呢
Wh3呢

點估到，有2仲出remastered做咩鳩。。。。

話買左第一集有半價
但係我己經有dvd同cd版
唔通又買多套癡撚線

剩係知remaster間公司feral有幫ios出返羅馬全戰

買咗我寧願medieval 2都係咁出remastered 咁現代化少少操控同埋畫面就出好過

睇埋gameplay 都覺得抵買 真係改咗少少野就囉出嚟買 賣得好嘅話medieval 2都係出remastered 仲正

咁你買埋我嗰份喇

半價買咗啦我真係對近呢幾年嘅total war冇曬興趣 warhammer 真係完全冇感覺 三國又無聊 我由佢出啲歷史向嘅重製版就算

出Remastered好事嚟, 滿足住歷史系fans啲胃口先, 呢兩年專心搞WH3

我睇完頭post都睇唔明，想問下我呢隻Warhammer棋仔係屬於邊個種族嫁？
Slaves to darkness collection.

利申間中油下棋，但無玩開game

無玩棋直覺係俱肯定係chaos

其實應該係外判左比人搞

普通chaos warriors

公佈到出唔夠1個月

睇左少少legend玩呢隻
畫質有改進
介面好睇左
兵卡畫靚左
不過ai都係有點蠢
鏡頭移動比較自由

唔值呢個價
比我都係玩返原版

age of sigmar

當比錢CA
投資WH3呀CHING

預購三既錢都無啊

如果另外隻蠻族同alexander一齊出再講

呢幕諗起sisters vs Grimgor
其實zack snyder有潛力拍戰鎚電影

跟埋一齊出 有舊版先一嚿水鬆啲 我覺得好抵買

舊版我差alexander未搵到實體版

我覺得介面啲框同邊位太生硬，反而核突咗

其他認同

唔揾英國人講英文

唔通揾意大利人扮羅馬人講有近代意大利文口音嘅英文? 拉丁文就算啦

鬼叫CA係英國公司
好似俄佬公司出嘅 game 唔係純俄文已經要還神

古典時期存在嘅語言都已經滅絕哂，更何況語言就算仲存在緊，多年經過多次人口流動都會演變

我就無咩所謂個介面既
用下用下都慣

睇完netflix barbarians 覺得拉丁文好夾
如果全戰用會代入好多
得嘅話我想卡王用德國口音

題外話，基斯里夫外交人員都有斯拉夫口音

卡皇：

summon the elector counts
samman za elekter kaunts

正
以為係蘇聯口音

打爆咗泰瑞昂之後，挑戰玩佢細佬，難玩咗咁多嘅？

終於明呢張圖點解

來緊有新GAME 不過好似VR來

佢細佬真係好撚慘

認真 幾正
斬埃及人
可惜係vr

南美好多蛇蟲鼠蟻
前期難捱姐

無地方無錢玩VR

用VR睇AV應該幾正

玩到後期個個都輕鬆既

阿媽起你隔離呀

入廁所

幾時有3 GAMEPLAY
Siege rework

木精DLC好似幾好玩

出矮人更新先

矮人同吸血鬼之間有冇啲乜嘢深仇大恨？

矮人啲血唔好味

大部份地圖都太細, 冇咩戰術可言

聽講整裝備廢

更新咗之後個系統有返啲人性，你儲夠quota就隨時可以叫「叔叔」砌你想要嘅裝畀你揀，精煉、重鑄

係佢地阿叔黎？

呢個稱呼我自己加落去啫，而家我好難堪

？

hentaihe歐吉桑

Legend直播
啲人係咁煩下個dlc係咩

日經
想wh3 攻城點改？
點解剃鬚？
wh3 preorder 係咩dlc?
想beastmen 點改？

點解剃鬚？

佢知都唔可以講啦
到時到候咪知囉

end times有
矮人女神比nagash吸走能量，符文大師比吸血鬼女王殺左
問題係ca話total war唔會擺end times嘅材料入去

剃完D人叫佢留長

震旦D 城名好唔掂吓

食人魔隕石聖地成個行省一個據點都冇？

俾龍皇打爆咗

咪好似三國全戰d人英文名咁

見到CHONG CHING
This is racist!

嗰地圖又縮埋一舊喇
好唔鐘意但都無辦法
太遠會行得好辛苦

混沌領域應該直頭起北極到

有機會打通個地圖變左全星球

如果傳送去其他領域嘅話
嗰機制就有啲鳩

應該好似變形金剛咁
嗰地球有部分俾人入侵咁
變咗地球一部分

呢兩個禮拜真係乜消息都冇
唔通真係要等到下個月WH3先有新嘢

佢唔該改番好horde個玩法
2時無變等同nerf，比人屌到反艇

不嬲每個月先有一次大新聞
Ca呢啲嘢好穩定

Horde係咩？
1代好多都不合時宜
搞到好難玩 要靠mod

遊牧部落群？

咪係囉

唔知愚人節CA有咩搞作

話說到而家我都覺得蜥蜴人嘅持盾蜥人戰士以tier2嚟講都勁得有啲離譜，例如八爪魚佬開局啲黑色方舟海盜係劈蜥人劈到攰，都殺唔到幾多蜥人

咩料

今日四月二號，時差？

yep

堅on9
燒完城又俾人佔番
無限loop
認真 幾有錢都無用

40k

有無盾都係咁屈
可以同waaagh嘅獸人一戰

呢嗰唔好笑
條trailer嘅證據太有力
無得唔信無震旦

仲要係即時起番就爆兵
你用幾個回合先起番都正常d丫

遊牧戰役堅弱

但如果好似LM嗰偽遊牧咁又好on9

應該講唔會改野獸人

太真實難分真與假

40K

放假冇野做, 有冇人想玩co-op?

個sfo搞到仲難玩左

個MOD就係要你難玩D

諗住高精十二弓兵射天下
點知
沒彈呀

平時已經夠難
加埋行路距離MOD

太貴

外鄉雞戰法

有無人會j啲攻城武器

好正

唔是怪獸型攻城武器

原來綠皮一出Waaaagh就有bug得返一半行動力
根本追唔到人
越追越遠

我都試過

想問下 用高精泰哥你地點打？
一開波 4矛9弓打完自己個省
一係就暗精打過黎唔夠佢快
一係就打得慢個內環 外環班友同盟哂

慘被撚

Saphery就優先打柒
Tiranoc就等佢比暗精打緊果陣滅佢
用influence 整到Eltherion 打佢隔離個Cothique同Chrace
跟住再睇下邊個廢就confed邊個
最好咋咋林confed左女皇唔好比電腦亂升佢

Saphery最乞人憎係喺你開局打柒暗精嗰陣佢哋會偷鳳凰廟

照打不誤
只有傳奇唔打

咁鳳凰廟是大家的
唔係淨係泰哥一個

乜帝國難玩左咁多
右面D 公爵比吸血鬼SM又扣我野
打到埋黎南面班友唔幫拖先好野

靠自己

吸血鬼嗰成長又係好weak
七十幾round先升到tier5
秩序嗰建築又鳩
啲建築貴到on9
啲收入建築仲要好高tier
大城先起到
雖然唔係好等錢洗
但都夠癲

前期賺錢少，要考慮腐蝕，起嘢又貴到閪噉

而家改左要勁多growth先升5 唔落mod改返舊制冇咩心機玩

節奏慢咗好多

有D後期faction 廢左好多
巴托前50round都冇得用飛雞
廢上加廢

我叫左矮人一齊打9 Manfred

守軍廢到pk
成日有叛軍
攻完城要坐到秩序正常先走得

終於俾我打到
高精一落英雄同2點mod
廢兵都可以打到傻

即係咩MOD?
我覺得加移動距離MOD最重要, 成日比人風箏

2點技同移動距離 仲有自動神器

2點技要配技能mod
唔係好快就點晒無野玩
記得仲有skill point dump同埋60lv mod

個2點技能狠埋skill dump

唔係下下同你講仲有點未配

有埋*
其實想搵大改既技能mode
例如泰哥有龍騎

呢個唔多有
反而幫領主配一set紫裝就有
同埋加多d加成技能

痴撚線
玩吸血鬼
卡王都未開始打
就俾國力第一嘅鐵皮打
勁多隊衝埋嚟
頂 想棄save了
舊世界好癲 又on9又難打
快啲update吓啲舊世界種族喇
唔係唔洗玩 痴線

落mod

不了 倒不如玩簡單

wind of death, 不停咁打同一個細城升LV

我啲死靈法師已經可以一招就36lv

神器個戰鬥都幾有趣,但個前置任真係超煩
特別矮人個幾個要行哂成個舊大陸咁制,都痴撚線既

搞到矮人廢到一個點

CA確認咗呢兩個月都唔會有WH2 DLC嘅消息
另外WH2 last DLC同WH3 Pre-order DLC係分開

即係可以安心等5月出WH3消息, 6月(?)出WH2 DLC 消息

等住rtw remaster

大家覺得五月會係咩料

震旦兵種啩

據說震旦啲兵望落其實似北亞而唔多似中原

乜鳩呀
點解鐵皮嗰waaagh有阿滋汗嫁

SFO?

Nope
正常玩

正常waaaaaaagh係無lord

自己玩係無
但電腦玩成日都有呢啲奇怪嘢